我應唔應該裸辭好

小弟今年32 做緊份文職3年幾
一直都想轉工 但奈何又轉唔成
覺得份工返到好悶 令到個人好冇衝勁
返到公司 有時唉聲嘆氣
“唉 點解我仲做緊呢到”
份工人工比上不足 3皮幾4皮
要加人工多就要轉工 但又轉唔到

諗諗下 原來就黎2018年9月
呢9個月 我做過啲咩呢
好似好白過

又未有老婆仔女要養 女友又溝唔到

好似一日復一日 人生呢幾年好似過得好快

亦好似白白流逝

呢一刻有少少想辭職去旅行
但又好似好唔腳踏實地
都三十幾歲人仲搞呢啲野咩

其實心入面好迷惘 好多問號

眼見身邊啲人生活充實 又多活動玩
自己就生活暗淡無光 日日返屋企
朋友又唔多個
唉

又見有啲中有家庭有兒女
起碼每日都有意義啲

part time degree > 考aco

唔係你份工問題 係你識唔到人既問題 轉工未必解決到你面對既問題

其實都係
好似唔會同人熟絡

我又係32歲，做到好頹，有無tg傾？

既然都冇咩大顧慮 點解唔行出自己個comfort zone?

多口問句 點解轉唔到工？

你留啦

好似做緊一啲“浪費”時間嘅野
當然如果我唔裸辭 都唔代表我會開心啲 會識到囡
都係營營役役 儲到多啲錢咁

其實我幾年前都試過裸辭去旅行
但嗰陣好似仲後生 好多理由說服自己
什麼夢想 什麼一生人一次

一來啲工好似唔多啱心水
恃住自己有份工就會揀擇啲

到我apply完有得見嗰份（2，3份）
我又唔知點解唔請
（自己覺得見工表現唔錯）

你唔好成日比人地個facebook ig呃到..
每個人都有付出既時候，不要只看人地既成果。。

比較心 好難控制